最近返大陸做野好唔開心

返親香港都比d海關捉
搞到我次次都miss左班車